睇黎基沙文幾適合曼聯喎

Antoine Griezmann's game by numbers vs. Real Madrid:

0 touches inside the box
0 chances created
0 take-ons
0 shots

Didn't get a sniff.

ho ball

關我地曼聯咩事